想整手機

小弟想整番好部舊iphone6比屋企人用，但係好驚去先達或者深水埗整會比人換零件，想問各位巴打有無邊間好既鋪頭可以推薦比小弟，十分個感謝

你睇住佢換咪唔會偷

小弟對手機零件無咩知識
好驚會分唔清楚邊個先係真邊個係其他換落去

自己買零件整 上網好多教學片

壞乜

果日去順x站拎淘寶見到好似有得整，但唔知點玩， 樓主去做白老鼠試下。

你整啲咩 自己搞啦
我mon都係自己換

黎黎去去都係mon 同電
底板壞都唔洗要